BLACKPINK的團魂！Jennie＆Lisa為正在拍攝《雪滴花》的Jisoo送上咖啡車、零食車！

上次是ROSÉ！這次換Jennie＆Lisa，成員們感情真的很好啊♥

27日，BLACKPINK Jisoo在IG上傳一段影片上並寫下：「我人生裡首次兩個咖啡車&零食車的主人公們Jennie、Lisa，首個咖啡車主人公ROSÉ，我們BP最棒，我非常非常愛你們。」

Jennie送的咖啡車橫幅寫著：「我們漂亮的JICHO拜託大家了！JENDEUK♥CHICHOO」；Lisa送的零食車橫幅寫著（用了三行詩）：「心動，下凡了，燦爛的英初 請美味的吃吧」。Jisoo也和車子合照，並發文感謝她們，成員們的感情真的很好啊～

（圖：IG@sooyaaa__）

JTBC新劇《雪滴花》以1987年首爾爲背景展開，講述某一天突然渾身是血地闖入女宿舍的名門大學生「秀浩」與在監視危機中將他隱藏並治療的女大學生之間，逆時代的愛情故事。由丁海寅、BLACKPINK Jisoo、張勝祖、尹世雅、金惠奫、鄭釉珍出演，預計在6月播出。

阿秀世一

好悶呀 樓主我

有無kiss戲

ME ＴＯＯ

支持....！

打波...

無人想知

我想知

日日打

唔叫...

驚打傷人

暴力...

佢意思你唔係人

我係聖父

你的祖先沒有殺害平民

支持秀秀